「益智iq題」黑貓黑色，白貓白色，咁紅貓咩色？

哈哈哈！on9仔！你以為係紅色啊？ 熊貓梗係黑白色啦on9

找數未啊仆街
用橙打飛機啊